地鐵甘多狗，係咪有卧底喬裝市民跳閘?

捉晒佢

做卧底做到任務扮跳閘都幾失敗

平時訓練有跳狗圈，甘國慶咪可以表演。